---
author: krm
created: 2018-09-16
---
![se]
# Vad lära om om variablar

Variablar är ett av de viktigaste koncepten inom programmering.

  * Används även mycket inom matematiken.
  * Men till skillnad ifrån matematiken ändrar våra variablar värde.
  * Variablar finns i allaprogammerinspråk men används på olika sätt. 




